唔係呀嘛！無人理？有一組默默支援連登反送中出片出成個月都唔夠一日差婆咁多follow！

各位巴絲，
依一組無人理叫香城教育電視

集合剪片手足，中英外語vo，成班巴絲日以繼夜咁出片打文宣戰
大家巴絲可唔可以支持下佢地，follow下人地

暫時有Facebook Page, YouTube Channel 同 Instagram (包括IGTV) 作文宣渠道。

近期既部分製作，想睇下人地有咩作品，不如入去睇下

反送中運動分析: 香港政府極廢玩死一手好牌

不如我地由612重溫今次反送中運動

自推10次 希望有人理啦

自推2

自推3

＂推

Subscribe and like

推！

光復香港，時代革命

咁都無200000個簽名？

片link有問題

請再試多次 應該ok

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔該巴打
請再試多次，應該ok

幫手推一推

推上去！！！！

push

五大訴求 缺一不可

Ok啦！辛曬巴打

IG

Sorry, this page isn't available.

多謝你

推

真係第一次見有宣傳

ig fb page都無效
建議開tg

多謝巴打

感謝你地

好似改左link.做HKGETV?

push, 第一眼只係睇到中出片

死線 死線 死線
全面升級 全面升級

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

樓主，佢地轉左條link

唔好意思
FB Page -
IG -
Youtube Channel

係呀
唔好意思
FB Page -
IG -
Youtube Channel

多謝支持，唔好意思
FB Page -
IG -
Youtube Channel

Followed

聽日睇同推

824 自發出機場
機鐵會有不合作運動
亦需要車手去機場塞路

多謝

FB Page -
IG -
Youtube Channel

盲腸

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

P牌照推
香城教育電視 屬於香港人嘅電視

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 七百義 兩眼 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

推啊 咁比心機

係fb page幫你開個post

pish

like左

多謝
推

屌你老母冇人推？

我唔信條仆街釣唔到200000個簽名…

歡迎依據最新中國第 5 6 項指示制作焦點 文宣進入中國

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

推 文宣組做得好有心機

已幫出post

Ig fb都好似死link 應該係呢個 錯左請糾正

Facebook:

Instagram:

順便借位推香港人日程

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈 會計界 基督徒
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

岩呀，唔該晒巴打
太夜出post搞錯link

更重要嘅係比啲中老年人知道呢個youtube channel

FB Page -
IG -
Youtube Channel

條差婆又老又醜

岩岩先知
推呀屌

推 即去follow

多謝請幫忙share俾身邊朋友

FB Page -
IG -
Youtube Channel

想做VO有冇計

加油哦 五大訴求 缺一不可

多謝巴打！
光復香港！時代革命！

請幫忙share俾身邊朋友

FB Page -
IG -
Youtube Channel

北京现在最需要什么？

示威者暴力

推
Follow差婆果啲on99

推推

屌
第一眼睇到個主題係送 中出片

我是來推post的

823人鏈

我

多謝你支持

幫推

fb page同ig link失效

Push

係咪前世未見過大波妹

好正

個差婆恥笑緊你班人！

禁入去ig link無左...fb too

多謝
我地都會收集連登d文宣圖放去ig story幫手spread

FB Page -
IG -
Youtube Channel

圖好靚
推

唔好意思請幫忙share俾身邊朋友

FB Page -
IG -
Youtube Channel

訂咗

唔好意思我手殘打錯左
請幫忙share俾身邊朋友

FB Page -
IG -
Youtube Channel

1xxx vs 3xxxx, 証明仲有大部分垃圾

加油

出多D片

啲黑警一定笑到仆街 成班狗公

原來係咁 建議你重開 一開波就打錯 人流應該小好多 通常見到第一頁最多人禁 禁唔到可能就會小好多人了...

即刻like啦屌

真係第一次聽 sor

人手推

推推推推推

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

好 唔該晒巴打，重開先

PUSH

推！已follow

五大訴求 無一到手

612 721 811
光復香港

連登5毛多
被控制

咁你sub 左未呀

FB Page -
IG -
Youtube Channel

轉左新post，唔該晒
死啦！無人理？有一組默默支援連登反送中出片出成個月都唔夠一日差婆咁多follow！

咁follow 我地嘅係咩呢?

推
鍵戰一個都不能少

咪撚再屌啦求下你地

真正要推嘅野

follow 樓主組織同連登嘅個個都係醒目仔

Lm

已訂閱!

On9先j垃圾警雞

多謝
Share 埋俾朋友睇就 very good la

followed

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

多謝
Share 埋俾朋友睇咁就 perfect 池啦

Followed & share wif fds

多謝支持

高汁

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （連儂牆佈置人士; 打手：有相，未知身分）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）

宣傳有啲少
放吓link 上ig

多謝支持
快D分享埋俾身邊嘅朋友睇啦

一定會，平時都有

你地個IG死左? 我搵唔到
Btw G持

sub 左未呀

FB Page -
IG -
Youtube Channel

Sub左啦

其實可以逆向思維
呢方面既宣傳下下太認真會冇人理
食住條水搵個大波妹上鏡效果可能仲好